10歲女童昏迷送院不治 警車載母赴院途中撞Tesla

大埔有女童猝死。今午(15日)12時22分，廣福邨廣義樓一名10歲女童突然暈倒，家人見狀大驚報案，救護員接報趕至替女童急救，並送院進行搶救，惜終告不治。警方向女童家長了解情況，以調查她離世原因。

不過，事件引發小插曲。據了解，女童由父親陪同送院，母親則由警車接載趕往醫院。惟警車駛至汀角路與南運路交界時，與一輛Tesla電動車意外相撞。警車車頭扭曲損毀，泵把甩脫，Tesla左車身凹陷毀爛，車上安全氣袋彈出，一名警員頸部受傷，女童母親亦同告受傷送院。

風水好唔掂

慘

話時話廣福邨好多單武肺

tesla 好慘

女童rip

啲差佬真係冇撚用 做返正經野嗰陣就一事無成

人揸車佢揸車咁都會撞車 班差佬係咪吸左毒

成家人都黑到極限....

好邪

希望佢無嚇親

大家都藍燈siren，起點終點都一樣，又唔見救護車會炒

喃嘸阿彌陀佛，一路好走🙏🙏🙏

黑警自己死好啦唔好害人

係囉 跟尾應該唔會有事？

太和邨爆得勁D喎..

廣福邨第四波帶頭

不過講真兩條邨都好污糟

一名警員頸部受傷

你撞到人仲要頸痛？
嘩dllm死黑警

廢老多

好座唔座坐狗車
唔識渣車撞硬

太和班水上人好惡頂

反大元近年乾淨左